再玩落去 蔣志光會吾會自殺？

好慘

種瓜得瓜

佢自唔自殺我就唔知，但你係連登打5p字就係自殺！

吾你老母

自殺？波台Ching死左幾多件

好正氣睇到濕左😳

好感動

好撚型呀

喊咗

波台手足快尐去自殺( ͡° ͜ʖ ͡°)

返5p啦你老未